粉俠傳曹缺神精靈覺醒ver粘土人

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

咁撚多switch game

幾銀

非賣品

羨慕吧

發覺如果魔法小神童加旋啲角色畫柒啲都幾似粉俠傳啲非人形角色

袁生

又幾似

貼紙

雖然真係好柒 但真係好佩服你既心機

哦

屌你條撚樣仲堅持緊

原來仲畫緊

不過我諗連登唔太多人識你

是但啦
唔識咪唔識

仲出緊

唔出幾時出

仲在生

袁生d post真係連登清泉

仲有出 我記得你有個地球村既網站放你啲漫畫？

袁生點解你同現咩準依兩條仆街冚家剷仲未死？

幾錢？三萬賣唔賣？

可能仲係gym房互含緊

膠登白粉兄

點解貼連登唔貼膠登架

鞭c兄

袁生真係好野 冇人睇都可以畫足十幾年

咩forum黎

郊登 膠登前身

未聽過膠登
入面D人全部都係小人物黎?

是

tg yuenwaitak

屌你
#5先話完係非賣品

你條撚樣又幾有心機

見錢眼開賣老婆，簡單啲來講：雞

啱呀，唔應該寫啲內務長入網典

個公仔男嚟㗎
賣咗再整過容乜易

袁生威啦 同現咩準一齊整死膠登

咁猿牲又唔係主要原因黎既，最仆街都係樓上隻南極灰熊玩bot洗板啫

但係佢聲稱自己只不過係助燃劑 ，從來唔承認搞死膠燈喎

林鄭夠聲稱自己見到既先係香港真相啦

根本係香港人鍾意踩自己人
一拳超人原作就吹奏
本土出品粉俠傳就盲反

睇來我黑暗魔王要繼續努力用黑暗力量支配打機界！

港狗見高拜見低踩㗎啦

屌
變咗膠登仔吹水區

幾時先玩正版遊戲

畫十幾年都係咁柒

出來做野，已經開始玩正版遊戲